01: 實體票初選港島許智峯領先 超區鄺俊宇領先

點算程序於早上9時30分展開，先點算香港島的實體選票。按現場所見，極大多數選民投票予民主黨許智峯，其次為袁嘉蔚和公民黨鄭達鴻；超區則大部分投票予民主黨鄺俊宇，其次為岑敖暉和民主黨涂謹申。

港島Plan B 咁高

實體票啫，有邊啲投實體票嘅，會投王伯

唔用app先會投實體

正常啦，多數銀髮投實體

王伯超區危危地, 佢全港知名度唔及lester岑

唔出奇
許智峯個形象起碼好少少

再次証明連登係小眾

阿勇！

點證明?

其實我想問超區係預幾多個名單跑出

吹哂雞都落後

HK01

港島撚表示投左梁同王伯
唔識都投左先支持本土
屌啦屌啦我真係唔識呀嘛

其實你估上街排隊班中佬中女公公婆婆有無上連登
連登的確有個問題
係帶到風向聲音大雨點小

鄺俊宇呢啲政治騙子，佢嘅政治主張就係香港人加油同林鄭下台

老人家唔投本土就＝連登有問題?

吹雞就無個人意志投比我想投嘅人?

5出4

鄺神都屌 你班友痴撚線？

第四張名單都幾關鍵

佢還佢

你班友係指邊個呀

5出4爭3，應該羸唔到4

原來係咁

你早兩日落票站睇就知咩年齡層既人多
連登仔真係得啖笑

港島撚

推 抗爭Mind Map #香港自治法 #一國兩制已死 #特區免簽地位 #國際戰線 #黃色經濟圈 #光復香港時代革命

Push

佢還佢

王伯無

鄺：香港人加油！齊上齊落！

咁你有咩政治主張？
你會點抗爭？

鄺： er...總之香港人加油！手足齊上齊落！

我尋晚做義工聽到兩個投完後生女討論，超區都揀左鄺神，其他一係唔識，一係就唔投老鴿

鄺俊宇係政治騙子
咁林鄭係乜嘢

唔明
我見到咩年齡層都有
即係點?

你又有投你呀媽又有投
即係咩年齡層?

實體票只係佔總票數~3%，唔使太在意

起碼俾本土派入左閘先都好

毒果都會加句（設計對白）啦

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

港島撚same here

林鄭係乜嘢都好，唔會影響到鄺俊宇缺乏政治理念／主張嘅事實

等於 羅冠聰 + 袁嘉尉 喎, 高係正常.

你都onl9
鄺俊宇係政治騙子就唔會咁多人投佢啦

唔係嘛，本土派最大勝負既梁晃維都不在名單

啱, 我都係睇超區初選先差不多係第一次睇到佢

鄺仔～

民主黨都有得吹捧
你都係退返去溫柔革命啦

好似係 4

咁一定唔夠lester鬥

人地雙學聯雨革都贏王智幾條街

p牌黎架 隨時係pr啦 你仲附和佢

定係你都

袁臭西 屌你老味

只要投票率夠高, 贏4席係有機既.

民主黨好多人投架香港主流係民主回歸溫柔抗爭
點解你要逆主流民意呀？
呢啲論點收返埋佢啦

wow 李慧琼都好多人投

嗰班藍絲廢老點同

其實用得實體票年齡層係咩大家心裡有數
公公婆婆投民主黨好正常啫
又唔代表電子票都係咁

我嘅論點係：多人支持唔等於佢做嘅嘢係正確

唔係5出4咩
應該out公民黨新丁

我以為出3
出4好高風險

做乜都要

之鋒出道一年既知名道 同 出道十年既知名道點比 ?

謝廷鋒如是, 郭富城如是, 人人如是.

一個90歲既人一定多人認識過一個一歲既人.

唔高風險, 戴耀廷講過係 坐三望四,

一切係投票率高低決定勝負, 投票率越高, 獵4席既可能性越大.

聽聞超佢只係出民建聯兩隊

問題係排第4個個係後備only

證

都係坐三望四, 只要配票夠均勻,

點都係坐三望四.

對家真係出兩隊既話, 就坐梗三先啦, 完全無風險會輸咗第三席.

鄺只係傀儡

峯仔鄺神加油

笑左
民賤聯夠多人投啦

點解01會有內幕消息？

保皇出3
非建先會出4

唔係呀, 係出4個參選 就平均配票畀個4個,
理論上如果配得夠勻稱, 應該4個得票完全一樣既.

民主黨：年輕人出黎革命算鳩數~~

無論結果如何，會嚴格遵循

鄺神嘅投票記錄仲差過Big雲 咁樣就企得好前

我都係投實體票 快勁多

留言 #24
#121146 登野城尖閣
五毛確認

紙票係公開點票既, 所有傳媒都睇到.

唔係內幕 係Live 點票公開架，只係其他人無報道

許起碼會行私人檢控，叫做有做過野俾人睇

建制講明今年只出兩個
所以其實係坐三望四

搵3偷雞4 ，唔會蝕到2 ，所以點都要出4
九東就唔同，偷4很大機會蝕到2，所以只能出3

你唔會知保皇最後出幾多既,
佢最後嗰日最後一秒先入多個參選 你吹得佢脹 ?

多人支持≠100%正確
但係多人支持嘅好大機會都係啱

支持鄺=支持民主黨=支持香港回歸=支持一國兩制=支持香港自己立23條

叫記者問下佢同民主黨立場係咪一致囉

所以我都係投咗許

yes, me too.

要睇下天水圍票倉威力

民主黨同香港人捧出黎的政治明星
字都唔識多隻 加埋冇自己政治主張

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

係
王伯都有本土啦
李宇信真係唔知有咩人投

智勇同鄺神兩日零拉自己票
應該話以前行動已經拉左，幾有大將之風

搵3偷雞4 ，唔會蝕到2 ，所以點都要出4

你呢啲咩邏輯

你老母=女人=雞

香港人不願面對
繼續俾民主黨出賣

正常 許同鄺神好多人投俾佢
投人唔投黨

嘩屌，會唔會太正

仲投泛民

竟然公文袋領先坦克車

香港福星 訓係度都贏啦

失憶症發作 你哋本土衝 我哋泛民贏

實體票呀

唔係好正常咩 有咩好討論 你話實體係本土/眾志 領先就話奇怪姐

公文袋李予信唔係好多人識
得個靚仔樣......冇咩戰鬥力

不願面對民主黨出賣香港人
鄺連立場都冇

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

逗號 愛情小說 填詞 唱歌 彈下嘢
我覺得hocc都好過佢

佢兩個訓係度都贏啦

好撚嘔心

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

議員貢獻排名應該第一

點解初選都係01知先

王伯喺天水圍好出名㗎

鄺連中共兩隻字都唔敢講
2020仲係 北京/中史政府

佢代表緊成個新生代泛民自決
就算得票高過許勇我都不意外

Ok sorry我柒咗

依家係全港投票

都有幾個無app用既票站既

之峰BB仲勁，新舊包容就係我嘅政綱，投我！

中史政府都講得出?

中央 自膠 sorry

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

唔好再覆呢啲喇,
佢專登引人覆/鬥 架,

唔覆, 唔理 由佢沈就得.

黃之鋒就係乜嘢都主張

人地運動真係有做野 行得前 交到貨
你呢d叫冇野搵野黎嘈 突登要打開肚皮咩撚都問到篤
咁如果一陣要簽非港獨既確認書先入得
本土果班又簽唔簽呀？ 定死攬住個政治主張
港獨！不簽
咁到時簽左係咪等於所有有簽既本土愛國愛黨

實體票

党01求其出篇文，成班盲毛衝入嚟分化

覆返啲正經討論既嘢得.

同鬧下侵仔係生意人信唔過

佢自己縮啲細同hocc出面鬧

同意
其他港島侯選人有咩實事做真係唔識

但仲係民主黨真係扣好多分

都岩嘅
行得前 交到貨就ok了
唔好搞咁多野

中國14億人撐支共
都好大機會係啱

呢個結果一啲都唔意外，對香港人黎講示威現場見到 + 唔算老 = 有做野既後生仔

佢地鬼得閒理啲咩投票紀錄過去戰績或者私怨，選舉政治係咁玩架啦

所以同一道理新西選舉策略最成功係天水連線，因為佢識初選前搞巴士分段收費

唔好Po link

要吸民主黨港島鐵票就唔退得黨啦，民主黨係港島都無咩邊個可以取代到許智峰嘅地位。

諗起幾年前立法會搶手機，許差啲踢埋出黨咁滯

你點睇？
唔係想玩挖瘡疤 但有d野大家心知肚明咪算囉

下下選舉都要攞呢d柒野出黎屌鳩人真係本土通病 柒野唔係得販民有 本土都有 我又唔係幾見販粉會咁樣日日攞出黎提住本土點點點 想自己成為主流唔係日日提住人地點賣港 係做好自己做多d野 你做得好 人地咪出黎投你囉 你做得唔好 踩低人黎上人地都唔會認同

onl9
佢係一個好西利的騙子

許鄺兩個你地話佢係政治理念上唔突出ok，但抗暴入面佢兩個都出好多力，無謂屌佢地，你有權投番你心儀人選

你坐監, 我買樓

快啲課金

嗰班大劣人俾中共洗曬腦點同
你睇吓成個世界
英美都係撐共？

今時今日留係民主黨既全撚部都賣香港架啦

佢地啲投票記錄 出席率 關鍵缺席 仲點解有人會信

睇撚死就算35+ 民主黨全部棄權or 唔開會

不分化不割蓆

踢走廢土呀要

捉鬼敢死隊

點解投完鴿都敢咁大聲講出嚟嘅，
唔羞恥架咩?

大家記住

唔好覆啲無聊嘢

Be humble OK?

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

許智勇

派左彩先好講

出現左幾次現場嗌咪 做左好多野啦
鄺神package 咁靚唔屌得一定要投

繼續spin

睇埋結果先

Spin去邊？

都啱嘅 主張唔洗講 論述可以無
但民主黨係寫明民主回歸中國

運動第一日就阻手足入立會唔講得
投票紀錄唔準提 運動嗌下咪做左好多野啦點解你地又分化唔投佢呀？

溫柔抗命咁型

香港人不願面對

陰功為左吹捧民主黨嘅鄺神 可以去到幾盡

任何論壇 任何組織 係全香港面前都係小眾嘅

拎鄺神同天琦比
對得住鄺神咩

鄺：不受傷不留血不被捕！香港人加油！林鄭下台！
我：咁你嘅政治主張係？
鄺：不分化不割蓆！
我：你點睇香港前途問題？
鄺：香港人打不死！

咁非港獨確認書呢 本土又簽？
Spin去邊
又話體制外抗爭
簽果陣又唔係體制外啦

本身講民主黨出賣香港人
你就spin去佢地有做野 行得前 交到貨

好撚on9
你有道理你咪講
係到講埋d廢話
廢事理你

民主動力有人係01嘅針

見到你係咁loop梁天琦張圖覺得你真係好陰功咋

出賣香港人叫人唔好踩低人 唔好提人「賣港」well ，你都係收返埋張圖啦

做到嘢就投嫁啦
理得你本土定泛民

agree,最緊要畫面夠靚

其實點票係公開
間間傳媒都可以去睇
立場都有入去做過live

得啦得啦
你喜歡啦
成隻熱狗咁搵野黎嘈

實體票先得總數3%

黃之峰排第幾 有投佢

所以你會覺得我有參加呢個初選？我擺明入黎笑鳩呢個結果同埋你老人家為左捧鄺神可以去到幾肉酸啦

又唔係得一隊出得 許勇最高有咩問題

港豬鍾意KOL

邊忽仲有自決？

呢個不嬲都唔洗證明啦

連登個user ID 都唔過 40-50萬
全港有超過200萬合資格民主派選民

仲未計平時d 兒登仔可能都未夠 18歲

佢唔係港島....

做乜個個講呢段野既都係P牌？

好睇共產黨點打...
如果共產黨出兩隊谷哂票去兩隊度,
應該好難拎第4席

兩條問題，咁你幫鄺俊宇答啦

真...我都唔太認識佢 但有本土投本土

關乜鳩野事？

咁快又唔關事啦

佢欠在講野太急 要好留心先聽得清楚 同埋俾人感覺唔夠自信。如果佢有omdb 既口才就無撚敵

總之香港人加油！

唔係咁快，係由頭到尾都唔關事
你講講呢兩條既答案，同咁多p牌post呢段野既關聯係咩？

大家記住
唔使覆啲無聊嘢

( 新聞 ) 任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

實體= 大部分長者⋯⋯？

眾志個地區工作應該有加分。有fd都投咗比袁家蔚

又一個p牌

智勇

南區區議員好後生同團結
同埋無記錯袁以前係社運+區諾軒助理

加眾志牌頭，已經易搶到票

唔使係度講廢話啦
鄺神連自己嘅政治主張同香港前途問題都含糊其詞
而你（可能係支持者？）都幫唔到佢答呢兩個問題，呢個就係事實
你到底答唔答到鄺俊宇嘅政治主張同對香港前途問題嘅睇法呀？

當然佢係有民意認受，你大可以話有人投佢咪得
我只係想提醒大家，咁多年以來香港立法會入面，原來有啲代議士係可以冇政治主張，到今日都可以混水摸魚

如果又係老泛民佔大多數只好怪你班後生仔唔出嚟投票
我落去睇幾轉加埋連登仔講大部分投票都係30歲起

其實都係老泛民贏硬，再加埋眾志嗰班，信不信由你哋

俾岑入到又唔太差姐

初選投左坦克，不過輸咗都願意投岑

p for PR confirmed

好老實講 我覺得唔少香港人的心態 係真心唔CARE你咩政治主張 咩香港前途問題
因為你討論完都唔會有結果架啦 你做議員一樣無權話事
更何況香港依家已經唔可以討論自/決 同獨.立議題
點解出面有咁多人支持35+ 係因為佢地覺得絕望
但純粹想試下可唔可以係2020年換屆選舉 壯大反對陣糖係議會的力量ONLY
至於你係民主回歸派定獨立定城邦 , WHO FUCKING CARE

係

講真如果無梁晃維，我都可能係袁家蔚或許勇二揀一。不過有梁晃維就唔洗諗

好正常

許勇

FACT CHECK
18-30 選民人數 740,893
總選民人數 4,455,331

16.63% 係 18-30歲

為 18-30歲平反
如果你見嗰人見到既比例係大過呢個, 佢哋已經盡晒力.

學戴教授話齋, 超額完成.

我明呀我係度屌都冇用
主流民意相信鄺俊宇，我都係得個屌字
只係盡力揭露真相，希望大家思考下到底乜嘢係代議士
如果退而求其次，只要唔係親中派大家就OK，咁其實大家由2016年到而家都冇進步過，真係好難過

FACT CHECK link here

溫柔抗命係咪：

「依，林鄭你好曳架」

「局長唔好咁啦」

「喂牙，牙sir，唔好亂打人啦」

實體票唔準，投得基本都係中年老年人，一定有bias，參考作用不大

其實最尾公佈結果會唔會公佈埋幾多票？如果公佈咁對家就知要掌心雷幾多

最大比例係 71或以上

等緊鄺子成立糾察隊2.0 捉哂班勇武本土既鬼出黎，咁就可以確定35+ 一定係根正苗紅既理性派，繼續為香港既民主進程努力。香港人，加油

究竟幾時先有初選結果

好正路

Tai Yiu Ting, 戴耀廷
1 小時 ·
有些人奇怪為何電子投票要用那麼長時間才能公布結果。
電子投票的點算已完成，但這次投票，仍設有紙張選票。
電子投票有破記錄的59萬，紙張選票一樣也是多了很多很多，有過2萬票。
每張紙張選票要人手輸入電子系統，以確認是否有重複投票。
要等紙張選票點算完畢，才能與電子投票的結果一起公布。
現在民意研究所正全速進行這程序，還未知需要多少時間才能完成。有可能今天也未能完成。
請大家忍耐。

Sor9睇咗標題以為好似上次巴治奧咁

ok

ok, 收到

智勇同鄺囝退黨啦

點幾耐?

#225

原來仲要人手入返咁大工作量 咁真係唔好逼人

幾個人代表二萬人篤機輸入, 做到眼都盲

好心搵多幾個人

今日都無真心痴線。。

你估好易搵?

票站咁多義工
搵多幾個都難？？？

有350萬搞

請pt $70/hr 做data entry 大把人狗衝

我估個問題係都無預到有咁多票

整乜Q實體票

臨時要搵多幾個
我都唔多信搵唔到

呢啲野唔係話請就請，要信得過先得

坐3望4

義工團咁多人
入面總有幾個得閒掛
問題係有無搵姐
明知兩萬票
得幾條友點
想點兩日？

點決定3定4

有200個票站,冇200條友點票

其實我都係咁揀

傻仔

好似係因為保皇出唔到3張名單, 唔夠區議員
所以民主派係睇住3席, 搏食4席

咪係
講真有心搵有幾難
問題係搞手唔搵
得幾條友點兩萬票
搞笑咩

真 兩萬幾實體票認受性高過電子個50幾票好多

幾條友 係我講既, 我亂估鳩講既啫,
其實真實幾多人點我係唔知既.

sorry, 大家唔好誤會.

頭先有直播
得幾條友點
想玩死果幾條友咩

保皇出 3張名單既話, 食到4席個機會仲大咗

其實我估保皇係驚失埋第二席, 所以先唔敢出三張名單.

link ?
無睇過呢次點票係點

其實我係後生仔
我都投智峯bb 同鄺bb
其實其他人我真係唔識

唔係人點得慢
係佢地要輸入番D票入個電子系統check有冇重複投票
平時你見正苦選舉人手點完入箱仔數就ok, 唔駛入落system

Search初選點票直播

搵多幾條友咪快

同意

睇到了, thanks

你知唔知咩叫實體票

你個世界都幾撚美好喎
一個係仆街另外嗰個就唔會係仆街？
民主黨哩招玩咗卅年啦
悶唔撚悶呀

有出嚟投先得格

得小貓幾隻 點搞呀

佢重叫你做好自己先呀
民主黨叫人做好自己先好話人

5毛同熱狗又一唱一和

我估係要配合畀啲時間個電腦program/system retest/reset/upgrade whatever 去confirm 個system 安全同無問題.

利申: 玲晚聽鐘庭耀講個原因 其中一個係呢個原因.

我果區好多後生wor，你住老人區咋

狗扮人

冇論點冇論據，只係留低負評的人
不如話我知鄺神有咩政治理念？

一個做咗超級大錯事
另一個少少辦事不力
之後你去屌少少辦事不力嗰個？

同邊個比較先？同鄺仔比 佢曾經搶過手機 淺黃嘅印象中會比較差

毒婦

如果民主黨支持香港獨立
咁就係本土派 仲點會叫傳統泛民
如果五大訴求 林鄭下台係政治騙子
應該好多人都係